港女二度進化，成為終極體：港閪！

港女永不滿足嘅上進心真係永不休止

個topic 都幾戇鳩

多謝

呢個好笑啲

屌你咩

勿推

橙

好橙

大家快啲嚟笑柒樓豬

勿推ok

密密推ok

Thx pish

樓主唔好再獻醜喇

咁真係好笑嘛

比正皮得唔得

未得

啊唔好推啦

港屄：窒 (閪臉)！你班連登仔好撚巴閉咩

是

無腸仔班臭閪玩手指啦

憨鳩有樣睇